求admin delete post

原本想貼女，點知thumbnail係MOMO，拜托Admin